路過淘大，一入去Join叫，好正

有舖頭員工都出黎叫，抵讚

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好再話地區行動送頭，遍地種落既種子開花啦

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行